第一屆連登聖誕節舊相Re Post大賽

有無乜舊聖誕節相分享？
2007年，尖東尖沙咀中心

善心打破零回應

當年尖沙咀東急百貨

push

Push